想搵你 又驚你覺得我chur

識左個男仔話對我有意思 但偏偏佢係唔鍾意用手機幾個鍾先覆 或者已讀不回 你唔搵佢 佢又唔搵你但真人又好細心好貼心 我承認我對佢都有好感⋯ 但佢鍾意搵你先搵你呢個性格令我好難受 但又唔想直接講出黎 怕令人造成負擔 可能我真係太易投放感情 有無絲打都遇過呢類男仔 求鬧醒

佢應該係揾你 sip 時間，唔好咁認真。

唉

咁你地平時點傾計

平時whatsapp幾句 去到某個位就停 見面就會多傾計d既⋯

講幾句野就有好感？ 會唔會係你悶咋？

試下傾下電話囉

主動啲
有時大家都驚chur親人就攤到涷曬
到時神仙都難救

我係咪鍾意緊你講嗰個男仔
可唔可以問吓佢做邊行

唔會咁啱既呢個世界咁大⋯ 佢做sell屎

行近你 我又怕驚動你 我又怕心難死～